政府宣佈壞消息既慣技

就係一日內公佈幾單，等傳媒唔無時間報導幾樣嘢。

中国要唔承認BNO 當然係Plan 好，放是香港政府配合係同一日宣佈實名sim卡，分散傳媒同公眾注意力。

政府好仆街

仲要同你講實名sim卡目的唔係要監控你

差咁d八掛野未爆出黎

BNO係煙幕
宣佈實名sim卡先實際

狂徒制淫照

言下之意即係唔承認BNO仲緊要過實名sim卡?

阻止電話騙案 講出黎忍唔忍到笑
10個有9個都知係d騙徒係支那口音 仲會唔會有用

唔俾用太空咭有咩問題

死返支那啦

好人好姐用咩太空咭

見到原來自己block左你，我就安心啦。

bno口交大過實際，實名制先係最恐怖

爆DATA
FUP

呢件一早block左

點解支那仲係咁多順風、入境處打來？

在此勸諭各位，唔好跟支那用「實名」一詞。
偽匪政府英文文件係用"real name registration"，中文可作「真名註冊制」

真名註冊制? 未撚聽過

總之唔想用支那用語

呢個珍

得喇得喇, 五毛支那狗收聲啦

Sim卡實名制大獲過BNO啦，後者都仲可以用廁所板出境